\begin{titlepage}
	\centering

	Министерство образования и науки Российской Федерации\\
	Федеральное государственное бюджетное образовательное учреждение\\
	высшего образования\\
	<<Южно-Уральский государственный университет>>\\
	(национальный исследовательский университет)\\
	Факультет математики, механики и компьютерных наук\\
	Кафедра прикладной математики\\

	\vspace{1.5cm}

	\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
		РАБОТА ПРОВЕРЕНА\\
		Рецензент,\\
		\\
		\textfield{3cm} \\
		\datefield
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
		ДОПУСТИТЬ К ЗАЩИТЕ\\
		Заведующий кафедрой,\\
		д.ф.-м.н., доцент\\
		\textfield{3cm} Прокудина Л. А.\\
		\datefield
	\end{minipage}

	\vspace{1.5cm}

	Исследование методов вычисления\\
	матричной сигнум-функции\\

	\vspace{1cm}

	ПОЯСНИТЕЛЬНАЯ ЗАПИСКА\\
	К ВЫПУСКНОЙ КВАЛИФИКАЦИОННОЙ РАБОТЕ\\
	ЮУрГУ–231000.2016.218.ПЗ ВКР\\

	\vspace{1cm}

	\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
	\end{minipage}
	\hfill
	\begin{minipage}[t]{.45\textwidth}
		Руководитель работы,\\
		доцент кафедры прикладной\\
		математики, к.п.н., доцент\\
		\textfield{3.84cm} /А. Ю. Эвнин\\
		\datefield

		\vspace{0.75cm}

		Автор работы,\\
		Студент группы ММиКН-474\\
		\textfield{2.5cm} /Э. А. Дубровский\\
		\datefield

		\vspace{0.75cm}

		Нормоконтроллер,\\
		доцент кафедры прикладной\\
		математики, к.ф.-м.н.\\
		\textfield{3cm}/С. У. Турлакова \\
		\datefield
	\end{minipage}

	\vspace{\fill}

	Челябинск 2016
\end{titlepage}
